一人一首好聽到痴線但唔紅既歌

最後祝福 每次聽到 我這樣討厭他完美如此

成個人都會打冷震

陳奕迅 心的距離

諗起佢個歌聲
我都成個人打冷震

同期有 幼稚完
幾千天近況幸福嗎..每日忙碌嗎...

如果俾第二個唱
首歌可能會紅

不敵

星塵

Gucci gang

能共你hoe hoe地相處

絕 卡啦ok神曲

閉目入神

啱啱想講

周國賢每一首都係神曲

重逢

雲圖

Per se 首首都正